發覺自己好似打J成癮

日日都要打一次
放假一日2-3次
唔打唔舒服
好似變左習慣咁

我都想男朋友成癮 咁就唔洗成日追住我嚟搞 好痛....

妖，未必關事嘅

其實你係咪好撚鐘意我 咁撚鍾意下載我d相
其實你咁鍾意我d相 不如一次過
將我所有自拍相一次上載過黎呀
唔洗你咁辛苦要下載好嗎
或者我燒隻光碟比你 最多畀埋隻USB
有曬我咁多幅相好唔好
隻光碟同USB 我送畀你啦 見你咁捧我場

多謝DABOGOR

等蕭別離入黎超度你啦

知道打J對身體唔好
但好難忍

返工之前又打左

每日1次

個樣已經殘到成個中年大叔

打少d丁啦ching ,你有發現自己越打越快射，好似身體習慣左呢個機制咁。

據講跑步真係可以減性慾，試下啦

其實好正常